冇錢冇樓公屋冇樣冇學歴冇圈子，是否已死？

點搞？

增展自己囉

增值！

錢同學歷係最易改變，好似係

加入紅衛兵，批鬥資本主義